疫情下大家仲會唔會上另一半屋企過夜？

本來每個weekend去佢度過夜（佢一家四口同住），但剛發現佢橦樓有人確診

疫情下，大家仲會唔會上另一半屋企過夜？
會，如果唔係好難見面
唔會，健康要緊，費事累埋兩邊家人

去你度咪冇事

成屋都係人去黎做乜

尋日先去完執左兩劑

平時都係咁，佢屋企330尺，住4個人，間完房後連廳都冇，我地兩個屈係間60尺嘅房

其實有冇人係差唔多境況？

香港係咁

有房咪好

佢連房都冇 唔洗諗過夜

間房係格硬間出黎……330尺屋間左3間房……

唔緊要啦 十年廿年後可能有自己屋企呢
但確診真係小心啲好 野比自己屋企人就唔好啦